金銀再次爆升區

老美疑似托市失敗
金價琴日緊急回升 3%
來緊應該有希望回到上星期大跌前個 1690 關口

一句：金銀萬千

辣殺POST
拉

金銀俱升
股市大跌

金銀皆升，世界和平

All in 9999金Ed